本地酒樓集團首灃控股中期虧損擴大49%

本地酒樓集團首灃控股公布，截至9月底止，中期虧損4247萬港元，虧損按年急增49%，不派中期股息。

期內，收入3.32億元，按年減少0.3%；毛利率增加1.2個百分點至75.7%。

公司指，面對過去數月的艱困業務狀況及環境，收入按年下跌為4年來首見，管理層會密切監察經濟及業務環境發展。